［中聯辦打手正式進場］上水？沙田？好攰不了。好遠不了。

記住 我哋都係香港人！

繼續不了就齊齊做大灣區人共享榮耀啦

發夢朝早頭班車成車黑衣上水屯門牛衝出金鐘
支援金鐘手足
大家都係香港人！今次一條心！！！

推推推推推推推

推

好攰，但係都會繼續發夢

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者
成立獨立調查委員會
推到有更多被捕示威者嘅消息為止

謝謝大家都好攰
抱住「今次唔出力以後冇得出力」嘅念頭撐住

Push

9ush

手足有難
各區支援
唔駛講咁多野